Esej - Můj výlet .
Příští víkend pojedu na výlet .
Pojedu do Brna .
Nejprve musím odijet domů na autobusove zastávký .
Musím nastupovat z autobusu na stanici " Kačerov " .
Potom , pojedu metrem na Hlavní Nadraží .
Na nadraží vyjdlu jeden patro a projedu nadražím a nastupuju ve vlaku .
Na Brno Hlavní Nadraží sejdu s kamarády .
V Sobotu budeme projit po městě a v noci přijdeme domů .
V Nedeli ráno odjedu do Prahy .
Přijdu domů v Neděli odpoledne .
